覺唔覺得睇deepfake既人都係人渣

應該要五馬分屍

咁你又睇？

@邊 卷 友 志 喪

無睇過..枕邊人係隔離
唔洗睇deepfAke

咁啱我又係

我無睇過

唔覺
ps:整開

收手吧

導 賓 敏

你咩2c…

米癲拉

df啲都是偽泡粉…

有無得自制

滿足下慾望都唔得樓主咪咁虛偽啦，俾你見到有有你女神個樣既deepfake咪又係打飛機

收手啦

比錢先入到娛樂台n號房

我冇女神 只有老婆

對你改觀了

愚台好多敗類

想deepfake女神個樣

雖然我5係完美嘅人，但我永遠企係果邊..

定

全部拉晒

我好少看 係佢地share出黎我先睇幾眼